黃大仙龍翔道天橋有狗站崗

黃大仙龍翔道天橋有狗站崗